陳奕迅：「英國是我的另一個家。」

陳奕迅：「英國是我的另一個家。」(2014)

It’s like the other home…… I just feel more comfortable when I am standing by the Thames and go to a park somewhere, and tasting the air. It’s just really really really relaxing.

口裡支持純白無瑕的新疆棉花，身體卻認英國為「第二個家」

單丸：中國是我唯一的家 (2021)

收手啦陳奕迅

佢夠膽去英國 睇下點招呼佢

香港夠以前係你屋企啦
支持單春放棄英國

偽紅

唯一的家 -> 唯家 -> 姐係藍

80後藥房仔立志開第二間屈臣氏，三年後夢想成真

別讓陳奕迅跑了

佢係 死監躉個仔

吃埋最後粒丸佢

絕對係海外香港人首要招呼目標
一單就夠上頭條。

諗起鄭若驊個單

到時頭條見藍絲應該腳震

當然要俾佢跑去海外
海外先容易
去完海外 再返去大陸

send比MI5
話佢支持恐怖主義同侵犯人權

大把方法

有支那大使請食餃子

人地老豆一路數黑錢一路撩鼻屎都冇甩因公職拎既英藉啦

漢奸

中國和英國就像我的兩粒睪丸一樣
但現在代表英國的那粒沒了

勾結外國勢力

中國人不吃這一套，英國人陳奕迅沒有資格居高臨下同中國說話

佢有冇英籍？

MI5 會唔會接受舉報支持種族滅絕人士？

英國果粒爆左 得返中國人果粒

死漢奸

連種族滅絕都支持既人 要受返啲惡果

條友幾時收皮

呢句嘢同林奠副市長嗰句
人生最快樂係英國
一撚樣
中撚晒自己啲迴力標

其實點解搵咁多錢都仲唔夠
唔移民去英國過人世

想知佢聽日生CANCER死左，連登左膠會唔會又叫人唔好踩多兩腳，因為好多人回憶咁

佢同佢老婆幾撚大洗先得 正正常常夠過世就一定夠，不過洗開有鋪癮，仲有個女要供書教學，最緊要係奶下唱下又有錢袋，何樂而不為

真係嘔心

共同回憶黎，唔好黃衛兵上頭啦

OKOK，我撐EASON

打科興有效率過生cancer

洗唔洗咁快衝出嚟表態？

有其父必有其子
都係搵咁多錢
老豆數港幣，個仔數人民幣
唔知佢個女將來數咩幣？

陳奕迅咁愛國，又唔知佢會唔會，對佢個女陳康堤讀果間女拔萃
上年反修例事件，無辜被警察射到差唔多盲眼位男教師，覺得佢抵死？

果期邊度有著數咪奶邊度，香港人至叻做三姓家奴，攞盡著數再一腳踢開其他人，歸屬感? 唔好講笑啦

年半前仲畀人騎劫做「暗撐反送中」

陳奕迅被冠以「雙面藝人」之名，成為港獨份子

上鏈也沒心跳

其他歌手我唔敢講，但陳奕迅憑佢咁多年既歌/名氣
當最後真係冇左中國呢個市場
佢淨係間唔中係香港台灣開下演唱會，搵到既錢都夠佢食幾世啦

香港人邊度有著數咪奶邊度
你咁講，唔洗咁多香港人攞bno，檔晒成副身家過英國，移民去大灣區算啦

中國和英國就像我的兩粒睪丸一樣
，為了人仔，代表英國的那粒沒了…

夠佢屋企搵食啫
夠唔夠佢公司啲人搵食啊

Send 去Kingston University 啦
林鄭都無左degree 支持genocide唔係仲有呀嘛

得返一粒，係咩都驚青啲㗎喇，一見支那就跪

典型藍絲

可唔可以send去kingston取消佢個doctorate

BC算唔算係著數?
我敢講好多搞移民攞緊BNO著數既。香港人，好多都係勝利球迷

仲未有template

單丸也是正常

估唔到連佢都憨居到擺出食兩家茶禮嘅嘴臉…… 就當你係俾公司逼你攞住個牌，你都唔好咁搞丫，where is your brain Eason

兩公婆一樣咁藍

奶共單春狗

同柒柒柒一樣

大波驊都有手有腳返到香港啦
無謂FF

佢個D好小兒科
最好睇小香港人 咁先易辦事

唔買新疆棉唔夠紅囉

香港台灣呢班賤種藝人真係
邊D人為人民幣公然出賣良知一定要記一世

Really really really
詞窮到咁樣

現在：「支國是我唯一個家。」

奶到雪雪聲

(突發) 尋人！有人失咗蹤

單丸：左邊睪丸係我唯一的睪丸（Since 2002)

好易者 打幾句得 有錯大家改喇
我係手機打 可能有錯字

Dear Sir / Madam,

Rescind Eason Chan's Honorary Degree

In 2014, Eason Chan was awarded an honorary doctorate degree by Kingston University for his achievement in his music career. Unfortunately, fast-forward to 2021, the current values and political stance Eason Chan displays on social media stand against everything Kingston University represents.

While retail giants such as Nike and H&M are currently facing a backlash in China after they expressed concern about the alleged use of Uighur forced labour in cotton production, Eason Chan, a well-respected celebrity in China, stand up for the chinese government and publicly condemned these companies for "boycotting Xinjiang cotton" and "stigmatizing china". Eason Chan and his company released a written statement today supporting the use of Xinjiang cotton, cutting ties with the retail giants that he endorsed and unilaterally terminating the contract with Adidas as the brand spokeperson.

Despite China denies genocide charges, many evidence show that China has commited serious human rights violations against the Uyghur Muslim minority in the Xinjiang autonomous region. We believe that Kingston University is first and foremost an educational institution in the UK, committed to developing the future leaders that will work together to create a better and safer society for mankind. Allowing Eason Chan to retain his honorary doctorate represents a hollow and superficial ideological commitment from Kingston to these principles. Therefore, Eason Chan does not deserve to bear the distinction of an honorary degree from Kingston. To suggest otherwise would ignore and minimize the work of Kingston's community and graduates to promote diversity, inclusion and human rights.

Yours sincerely,
連登仔

有冇人send信俾英國內政部話條撚樣支持種族滅絕

有無人知 應該send去邊個email
個間U 有無d PR 或者投訴department架

收皮啦 單春